覺唔覺台灣人憎香港人多過憎大陸人?

次次ppt一開香港人po就成班蛇蟲鼠蟻死入黎
基本上論據就係佢地話香港既留學生英文好有優越感
一係就係垃圾lol撚打機輸左 就話香港人係垃圾
一切都基於佢地英文差智商低只係識做愛既自卑感

相反大陸人同佢地智商差唔多就唔會比到佢地咁既感覺

你去ptt呢啲垃圾聚集地梗係啦
全球唯一比連登更低質討論區

如果PTT代表臺灣人普遍諗法
咁臺灣人應該係反人類先啱
因為乜都有人屌一餐

唔撚係掛 有野低質過連登

唔覺

正常，因為佢地用匪語。

咪玩啦